下雨天了怎麼辦屌你老未

不想打開傘 你落撚夠雨未

尾

下雨天留客天留我不留

不想打給你 因為屌你老母

豬蛇